[警世文宣] share元朗資料之前大家要記得宣揚班狗，政府，黑社會同中共既衰野落去

中共：為咗打壓人民而指示黑社會出嚟做野，叫班狗唔准出手，結果尋晚元朗班無辜市民差啲俾人殺哂

政府：想籍黑社會嚟樹立班狗既威嚴，重建更兇殘既軍政府

狗：完全無視市民生命安全，999打唔通，班狗同黑社會有傾有講，放哂人走，兇番受害者，人都拉唔到個

黑社會：隨便打人唔駛負責任，同班狗一齊狼狽為奸，今日我地唔阻止佢，第日18區既黑社會全部走哂出嚟話事

講清講楚係呢四個團體想殺香港人，植入俾和理非同中立派既意識入面

推